有無巴打用緊Astro A50呢隻耳機？

XBOX ONE有光纖位，就算耳機係PS4版都無問題可以有聲只係用唔到咪，但而家新XBOX連光纖都無左，雖然之前有update patch，但PS4版既耳機用唔用到落新XBOX出聲？